主動離婚嘅絲打，條仆街佬做咗啲咩令到你選擇離婚？

因為親中

共到富貴但係共唔到幻難？

次次佢射完就唔俾其他人射